{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036140?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 전원가든농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 もしペットと一緒に入室したい場合は、その可能性を事前に確認する必要があります。 ペット同伴可能なペンションでない場合は入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されます。 未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、これを理由に払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的な炊事道具は客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約者にはバーベキュー場を利用できる特典が与えられます。 ここで炭火バーベキューを楽しむことができ、利用時間はチェックインの際に確認して要請してください。 また、ペンション内に駐車できるスペースがあります。 ペンションは渓谷に隣接しており、徒歩1分以内に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室したい場合は、事前にペンションに確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しができます。カスタマーセンターを通じて手続きを行ってください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、予約者にはバーベキュー場を利用できる特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接しており、徒歩1分以内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 432
    }
}